# Practica Final JQuery Ajax DOM JSON

En esta práctica se realizaron peticiones asíncronas a una API la cual nos devuelve un listado de peliculas las cuales podemos filtrar por query.
Las peticiones se realizarón con la libraría JQuery.
Se dieron pocos estilos a los elemtos obtenidos. 

